牛仔褲

修身9分洗水牛仔褲

uniqlo 有無？

定都係靠自己roll

叫樓下看更幫你roll

u 記299 個隻牛

同所謂彈性減價199個隻真係有d 唔同咁